[郵輪播毒] 要同日本道歉

冇人會忘記當年SARS一個祖國人來香港播毒

今日一個香港人到日本播毒

但香港人唔似大陸人 我哋有承擔

對唔住

1/10

2/10

3/10

幫你推 2/10

4/10

p

5/10

推

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推
根本一早要
又搶罩又播毒

大家利用TWITTER向日本網民道歉 點睇

道你老母咩，香港人咪又係比支那傳染
係道都支那自己出嚟道啦

不了，件廢老係中國香港人，我係香港人，關我咩事

林鄭月娥唔封關，周圍播毒，林鄭肯唔肯道歉先？

道歉 同 要佢地封香港

原來奈良司機中招唔撚關支那人事啲人真係好痴線

香港果位唔識廣東話㗎

個名播毒者 未必代表真香港人

播毒既責任 未必在我哋

但我哋可以藉此向日本展示我哋真正嘅人民質素

P牌推唔到

分明香港都係被中啦。。。只係早左發現。